msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WebAuthn Provider for Two Factor\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-25 23:56-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-30 23:45-0700\n"
"Last-Translator: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language-Team: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: index.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "WebAuthn is not supported by the browser."
msgstr "目前使用的瀏覽器不支援 WebAuthn。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "Unable to get a public key credential."
msgstr "無法取得公開金鑰認證。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "The request is not allowed."
msgstr "不允許這個要求。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "The operation is insecure."
msgstr "這項操作不安全。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "The operation is not supported."
msgstr "這項操作不支援。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "The operation was canceled."
msgstr "這項操作已取消。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "You cannot use this key to log in."
msgstr "不能使用這個金鑰進行登入。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "This key is already registered."
msgstr "這個金鑰已註冊。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "Fetching registration information…"
msgstr "正在擷取註冊資訊..."

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "Generating credentials…"
msgstr "正在產生認證..."

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "Registering credentials…"
msgstr "正在註冊認證..."

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "Unable to create public key credentials"
msgstr "無法建立公開金鑰認證。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "The key has been registered."
msgstr "金鑰已註冊。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "Sending request…"
msgstr "正在傳送要求..."

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "The key has been revoked."
msgstr "金鑰已撤銷。"

#: assets/login.min.js:1 assets/profile.min.js:1
msgid "The key has been renamed."
msgstr "金鑰已重新命名。"

#: inc/class-admin.php:29
msgid "TwoFactor WebAuthn Settings"
msgstr "TwoFactor WebAuthn 設定"

#: inc/class-admin.php:29
msgid "TwoFactor WebAuthn"
msgstr "TwoFactor WebAuthn"

#: inc/class-adminsettings.php:47
msgid "Authenticator Attachment Modality"
msgstr "驗證器附件形式"

#: inc/class-adminsettings.php:54
msgctxt "Authenticator attachment modality"
msgid "None"
msgstr "無"

#: inc/class-adminsettings.php:55
msgctxt "Authenticator attachment modality"
msgid "Cross-platform"
msgstr "跨平台"

#: inc/class-adminsettings.php:56
msgctxt "Authenticator attachment modality"
msgid "Platform"
msgstr "單一平台"

#: inc/class-adminsettings.php:60
msgid ""
"<em>Platform attachment</em> is for authenticators physically bound to a "
"client device (like a fingerprint scanner on a smartphone).<br/><em>Cross-"
"platform attachment</em> is for removable authenticators which can \"roam\" "
"between client devices (like a security key).<br/>Consider using <em>None</"
"em> if you do not need to restrict your users to the specific class of "
"authenticators.<br/><a href=\"https://www.w3.org/TR/webauthn-2/"
"#authenticator-attachment-modality\">Details</a>"
msgstr ""
"<strong>平台附件</strong>是實際繫結至用戶端裝置的驗證器 (例如智慧型手機上的指"
"紋掃描器)。<br/><strong>跨平台附件</strong>是可以跨用戶端裝置使用的卸除式驗證"
"器 (例如安全金鑰)。<br/>如果這個網站不需要將使用者限制為驗證器的特定類別，請"
"設定為 <strong>[無]</strong>。<br/><a href=\"https://www.w3.org/TR/"
"webauthn-2/#authenticator-attachment-modality\" target=\"_blank\">詳細資料</"
"a>"

#: inc/class-adminsettings.php:71
msgid "User Verification Requirement"
msgstr "使用者驗證需求"

#: inc/class-adminsettings.php:78
msgctxt "User Verification Requirement"
msgid "Discouraged"
msgstr "不使用"

#: inc/class-adminsettings.php:79
msgctxt "User Verification Requirement"
msgid "Preferred"
msgstr "使用"

#: inc/class-adminsettings.php:80
msgctxt "User Verification Requirement"
msgid "Required"
msgstr "必須使用"

#: inc/class-adminsettings.php:84
msgid ""
"<em>Discouraged</em>: user verification is not required (e.g., in the "
"interest of minimizing disruption to the user interaction flow).<br/"
"><em>Preferred</em>: user verification (like entering a PIN code) is "
"preferred but not required for successful authentication.<br/><em>Required</"
"em>: user verification is required for successful authentication. Please "
"note that not all browsers support this setting.<br/>"
msgstr ""
"<strong>不使用:</strong> 不需要使用者驗證 (例如為了盡量減少對使用者互動流程的"
"中斷)。<br/><strong>使用:</strong> 會驗證使用者 (例如需要輸入 PIN 碼)，但對於"
"完成身分驗證不是必要條件。<br/><strong>Required</strong>: 驗證使用者是完成身"
"分驗證的必要條件。請注意，並不是全部瀏覽器都支援這項設定。<br/>"

#: inc/class-adminsettings.php:94
msgid "Timeout"
msgstr "逾時時間"

#: inc/class-adminsettings.php:102
msgid ""
"The default timeout for security key operations, in seconds. Set to 0 to use "
"the browser default value."
msgstr ""
"安全金鑰作業的預設逾時設定，以秒為單位。設定為 0 代表使用瀏覽器預設值。"

#: inc/class-adminsettings.php:110
msgid "U2F compatibility hack"
msgstr "U2F 相容性處理方式"

#: inc/class-adminsettings.php:118
msgid ""
"Chrome for Android sometimes ignores the AppID extension required for "
"interoperability between the old U2F and the modern WebAuthn protocol.<br/"
">When enabled, this hack enables the check whether the security key used was "
"registered with U2F and if so, forces the use of the AppID extension."
msgstr ""
"Android 版 Chrome 有時候會忽略舊式 U2F 及新式 WebAuthn 通訊協定間互通性所需"
"的 AppID 擴充功能。<br/>啟用這項設定後，這項功能便會檢查使用的安全金鑰是否以 "
"U2F 方式註冊；如果安全金鑰以 U2F 方式註冊，便會強制使用 AppID 擴充功能。"

#: inc/class-adminsettings.php:127
msgid "Disable old U2F provider"
msgstr "停用舊式 U2F 提供者"

#: inc/class-adminsettings.php:133
msgid ""
"This option allows you to turn off the old U2F provider in the Two Factor "
"plugin."
msgstr "啟用這項設定後，便能在 Two Factor 外掛中停用舊式 U2F 提供者。"

#: inc/class-ajax.php:33
msgid "The nonce has expired. Please reload the page and try again."
msgstr "單次隨機碼已到期。請重新載入頁面並再試一次。"

#: inc/class-ajax.php:88
msgid "Unable to retrieve the registration context."
msgstr "無法擷取註冊內容。"

#: inc/class-ajax.php:98 inc/class-ajax.php:156
#: inc/class-webauthn-provider.php:118
msgid "Bad request."
msgstr "錯誤的要求。"

#: inc/class-ajax.php:127 inc/class-webauthn-credential-store.php:121
msgid "New Key"
msgstr "新的金鑰"

#: inc/class-ajax.php:143
msgid "Unable to save the key to the database."
msgstr "無法將金鑰儲存至資料庫。"

#: inc/class-ajax.php:183
msgid "Key name cannot be empty."
msgstr "金鑰名稱不能留空。"

#: inc/class-ajax.php:192
msgid "Failed to rename the key."
msgstr "無法重新命名金鑰。"

#: inc/class-key-table.php:33
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: inc/class-key-table.php:34
msgid "Counter"
msgstr "使用次數"

#: inc/class-key-table.php:35
msgid "Added"
msgstr "新增時間"

#: inc/class-key-table.php:36
msgid "Last Used"
msgstr "最後使用時間"

#: inc/class-key-table.php:57
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: inc/class-key-table.php:63
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: inc/class-webauthn-provider.php:47
msgctxt "Provider label"
msgid "WebAuthn"
msgstr "WebAuthn"

#: inc/class-webauthn-provider.php:59
msgid ""
"WebAuthn requires an HTTPS connection. Please use an alternative second "
"factor method."
msgstr "WebAuthn 需要這個網站具備 HTTPS 連線。請使用其他第二因素驗證方式。"

#: inc/class-webauthn-provider.php:107
msgid "Unable to retrieve the authentication context."
msgstr "無法擷取驗證內容。"

#: inc/class-webauthn-user.php:52
msgid "Unable to save the user handle to the database."
msgstr "無法將使用者控制代碼儲存至資料庫。"

#: views/login.php:2
msgid "Please insert (and tap) your security key."
msgstr "請插入 (並輕觸) 安全金鑰。"

#: views/login.php:5
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: views/user-options.php:3
msgid ""
"Requires an HTTPS connection. Please configure your security keys in the <a "
"href=\"#webauthn-security-keys-section\">Security Keys (WebAuthn)</a> "
"section below."
msgstr ""
"WebAuthn 安全金鑰需要這個網站具備 HTTPS 連線。請在下方 [<a href=\"#webauthn-"
"security-keys-section\">安全金鑰 (WebAuthn)</a>] 區段設定個人的安全金鑰。"

#: views/user-profile.php:10
msgid "Security Keys (WebAuthn)"
msgstr "安全金鑰 (WebAuthn)"

#: views/user-profile.php:14
msgid "You need to enable JavaScript to manage security keys."
msgstr "使用者必須啟用 JavaScript 以管理安全金鑰。"

#: views/user-profile.php:21
msgid ""
"WebAuthn requires an HTTPS connection. You will be unable to add new "
"security keys over HTTP."
msgstr ""
"WebAuthn 安全金鑰需要這個網站具備 HTTPS 連線。在透過 HTTP 連線的狀況下，使用"
"者無法新增安全金鑰。"

#: views/user-profile.php:28
msgid "Key name:"
msgstr "金鑰名稱:"

#: views/user-profile.php:30
msgctxt "security key"
msgid "Register New Key"
msgstr "註冊新的安全金鑰"

#: views/user-profile.php:53
msgid "Are you sure to revoke this key?"
msgstr "確定要撤銷這個金鑰？"

#: views/user-profile.php:54
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: views/user-profile.php:55
msgid "No"
msgstr "否"

#: views/user-profile.php:62
msgid "New name:"
msgstr "新名稱:"

#: views/user-profile.php:66
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: views/user-profile.php:67
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WebAuthn Provider for Two Factor"
msgstr "WebAuthn Provider for Two Factor"

#. Description of the plugin/theme
msgid "WebAuthn Provider for Two Factor plugin."
msgstr "這是一款能為 Two Factor 擴充 WebAuthn 驗證提供者功能的外掛。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Volodymyr Kolesnykov"
msgstr "Volodymyr Kolesnykov"
